{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052077",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 참좋은글램핑"
    },
    "text": "山や河川の自然をそのまま見ることができる自然にやさしいグランピングで、キャンプを楽しみながらリラックスできます。 グランピング施設内では個人火器用品の使用が不可能であり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、炭とグリルを利用した個別テラスバーベキューが可能で、時間は17:00~22:00と定められています。 電気グリルは使用できず、雨天時でもバーベキューは可能で、費用は追加で請求されます。 幼児と大人の基準人数を超える場合、追加料金が発生し、現場での決済が可能です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットとの同伴入室はできません。 駐車場は無料で利用でき、一酸化炭素検出器が設置されています。 売店は09:00~20:00に営業しており、お客様はこの宿をきれいで親切で施設がとてもきれいだとレビューを書きました。 周辺には景色の良い山や渓谷、美味しい店など様々な楽しみどころがあって良かったですし、鉄板やバーベキューなど様々な活動を楽しむことができました。 この宿をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピング施設内での個人火器用品の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、グランピング施設内では個人火器用品の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "グランピング施設内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用した個別テラスバーベキューが可能です。時間は17:00~22:00と定められています。"
        },
        {
            "question": "雨天時でもバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、雨天時でもバーベキューは可能です。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットとの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は09:00~20:00に営業しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は幼児と大人の基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児と大人の基準人数を超える場合、追加料金が発生します。現場での決済が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 357
    }
}